[你點我唱][女仔歌]好得閒冇野做

如題

失戀的意義

旅行的意義

你令到我又聽多左首新歌

後面唔識唱 變左9哼

pish pish

幾好聽

心亂如麻

兒夜姨野以夜儀野

btw, 把聲幾好聽

發現原來連登中意既歌手係陳奕迅同衛蘭

真係齋兒夜姨野以夜儀野

多謝

老野嘛，依家無乜點聽廣東歌
黎多首雜技

黎首忐忑先啦

天窗

離不開你

利申非共狗

算啦，我想聽風起了

以前唱過 再黎過先

唔識唱啊大佬

貪嗔癡

噴到個mic

仲有幻影 王宛之版 絲打把聲唱應該幾match

第一次聽 我9改左佢個melody

考起我啊大佬 聽都未聽過

嘩屌，真係有俾番個正皮你先

係老左少少既 原唱係譚詠倫

未出世呀

咁黎首avril lavigne 既my happy ending

幫妳推post 我都鍾意聽歌 唱歌比人聽
可唔可黎多首 以前•以後 A-Lin

錯過你

人生第一場演唱會就係佢

祝英台

點D我識唱既歌就好方便快捷

試下唱埋驗傷

可唔可以停止衛蘭 唔識唱呀

絲打你又唱得幾好聽 搞到我心動左一下

我想聽太空艙
尋日睇完套戲

係呀，佢以前好多歌都好聽，依家無左以前既感覺
唱得好

想點首你最鍾意嘅歌唱比我聽

如果係鍾無艷我會熟D

雖然係tfboys既歌 不過聽左真係會開心D 聽住可以ff下自己有男朋友

至少還有你

大概在冬季

我仲未睇 勁想睇 有冇人同我呢個毒J睇

未出世

做乜仲唔瞓

完左未?

好想聽木紋

好聽架☹️☹️☹️

小小
蜃樓
2首都係容袓兒俾你揀
thanks

未完但係我準備瞓

咁聽日再留意下呢個po

陪你睇多次

可唔可以唱首永久保存

唔該絲打

唔好殺我啊巴打

兩首我都第一次聽
講! 你係咪king jer

好sweet 我想死

pish

偽娘?

又係我 可唔可以唱 Innocence

不來也不去
當我想起你
唔好意思點左兩首

有J嘅女人

第一頁skip左我

有冇link 我找不到屎

唱彩雲國物語

動物橫町
Gai 超社會
Pg one 中二病

ed 嘅 perfect

絲打我想聽月球上的人

孤雛

笑忘書

one last time

我愛的人

想聽約定

把聲好sweet
聽完即刻搵埋魔法咕嚕咕嚕黎聽

我都未睇 星期五晚一齊睇？
ps，應該會變連登包場活動

個牙cool拉左挑橡筋 癡利根

唱到最尾發現 仆街唔識唱

我好拎鍾意GAI 尤其是苦行僧

首歌幾好聽

唱到想喊

小幸運
約定
你是你本身的傳奇
年度之歌

Kelly Clarkson A Moment Like This

哭哭

16號愛人

可惜不是你

勁正

婚紗構思

約定
你是你本身的傳奇 唔識啊

聽都未聽過
我淨係聽晚得閒

好好聽 真係好鍾意呢首歌

你真心唱架？ 本身諗住玩下你 你足以令我比好多個正皮

本身真係諗住叫你唱苦行僧 好聽好多 但老子首歌難好多

陣間唱苦行僧 打緊機等陣